我同暗戀嘅男仔打LOL雙排之後俾佢block咗

我一開頭唔肯打rank 話自己好廢好廢
佢話唔緊要 佢carry
跟住我0/6
之後一完場佢就走咗 無再搵過我
啱啱想主動搵返佢 佢block咗我

講真 連carry你都做唔到 呢啲仔唔要都罷啦sis

條仔又廢又小氣都唔知你冧佢啲乜

咁你唔好暗戀佢啦
又話CARRY又BLOCK人

2個打咩路先

但佢真係好qq好靚仔

佢銀2但carry唔到我銀4

佢jg我ad
佢0gank下路我都未嬲

決定正確

下...佢幫下女仔都唔肯

sis留tg? 我鑽一針神teemo carry u

Hugo1991
+++++

女人天生就應該玩support

挑 我神support carry返佢條撚樣轉頭

咁似我既
我都係輸到比個女仔block左

咁唔成熟嘅男人唔配擁有樓主！

我好似理解到個男仔嘅心情

係
I deserve better

I deserve better

樓主比個機會我

留低tg 同你打

over23456

樓主加我玩？ 我JG神 1打5 由上路Gank到下路 再由下路Gank到中路